老老實實 讀大學有無用

In Aco we trust

睇你想幾多頂薪

利申：無父幹

我讀pt既
我覺得幾有用 識得多左唔同業務既同學
一齊做project係佢地身上學左好多做事手法
見識眼界係多左